誠哥多謝你班屈臣氏高層 千年道行一朝喪

代屈臣氏fd前線員工出post

琴日28號Facebook已經流傳屈臣氏今日有大量口罩返貨，當時已經有前線同事向高層反映只喺流言，叫佢哋盡快澄清，但係佢哋依然不冇所動， 理撚得你死

果然，我個friend今朝返工果陣已經有大量人喺鋪頭門外聚集，全部都係想買口罩，群情洶湧。

而事實上有好多鋪頭根本未返口罩，因為每間鋪頭送貨時間都唔同，根本就冇可能全部鋪頭朝頭早已經預備有口罩賣，所以坊間先會講點解有啲屈臣氏鋪頭會有口罩賣，有啲就冇，或者係有啲過年前喺網上訂購左依家先返貨，嗰啲客先落嚟鋪頭拎貨

直至去到中午時間，班所謂高層先喺Facebook出post，講話聽日開始有口罩供應，呢一下真係多得佢哋唔少，因為根本好多鋪頭去到出post呢一刻都未有口罩收到。

今日已經有好多人質問聽日係咪一定有口罩賣，又問鋪頭幾時開門要排隊去買，淨係今日接電話都接唔停，最後明日又會重蹈覆轍。

想我哋班前線員工齊齊俾人開年，
我都唔明跟誠哥搵食但做事方法咁笨柒，其實都有方法令到件事可以穩定渡過。

一係就等全部鋪頭返齊貨之後先再對外宣布有口罩供應，等同事可以做足準備應付，一係就淨係分貨去每區嘅指定鋪頭，分配人手等啲客集中去嗰度買，減輕其他鋪頭壓力，等誠哥又有面，你班傻閪高層又好似做到嘢咁。

屌你班打壞少少野都搞唔掂，聽日我寫包單好多市民都會怨聲載道，上晒報紙就係睇屈臣氏點出醜。

班高層仲要後知後覺，依家先講話明日有極少量口罩出售，普羅大眾咪一樣照排隊，搶口罩，係你就乾脆啲話聽日未有貨咪算尻數囉

一句講晒天滅777，成個香港就係俾你攪灣晒。

補充多少少

二月頭返大貨係堅嘅，如果咁多位手頭上仲有充足口罩存貨就唔好聽日去搶啦，去到二月頭供應應該會好啲，自己有多嘅貨留返比身邊嘅人

仲要員工會留貨 玩完

1

其實呢...
誠哥依家要做既唔係入口罩
而係要代表商界屌柒條柒婆
一日商界唔出聲
條柒婆都會繼續玩殘香港

有貨又唔加價係咪已經要當有良心

背後應該有屌過
不過林病唔理

自己PIN 左佢啦

想當年沙士都冇咁坎坷，依家買個口罩難過登天

趁呢個機會應該炒撚晒班管理層，間間公司的管理層又唔識pr 又唔識marketing 又要做呀head, 真係on99

個柒婆一日唔封關，遲早冚家剷

咁易咩 搵到貨算好la

我係外國搵左成個星期先搵到啲

歸根究底呢壇嘢都係柒婆搞出嚟
好燥

成班冗員，錢就識收， 又唔做嘢

聽日屈臣氏肯定亂過今日

通宵排隊買個口罩 香港人有幾咁悲哀
P.s.買唔撚到啊 希望誠哥入多d貨

推到比誠哥睇

只係有啲舖好心地唔內部Keep貨啫，之前內部奶粉事件直頭拉埋人

因為之前嗰排屈臣氏口罩都係台灣製，依家都斷晒貨
所以先要周圍搵其他貨源補給

今日間間舖都超多人捕住開門，聽日真係唔知條隊排到邊度

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

其實佢就係想bait多d人去鋪頭
不過就恐怕 抽水抽著火水, d人買唔到就實群情洶湧

好

好耐之前買過一盒用, 屈臣氏自己牌子, 口罩唔知左定右下角印住made in taiwan

核爆都唔割

咁撚大獲呢鋪誠哥洗定囉柚 比班藍絲廢老問候

幾點開門 我ready

依家已經有人排緊隊

即係聽日都係無?

邊度

排隊？！點排呀 屈臣氏咁多分店 都唔知邊間真係有貨，排到通宵分分鐘都冇得買

11:00?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

大家幫手搵人,fb twitter,tg又好
爭一千填埋佢

推
聽日就到你地俾大媽圍屌

呢D溫度排隊 你買到都隨時感冒
然後自己以為係街一晚 就中撚左驚餐死

Tko

買條撚咩
cls

員工證都冇張 出呢啲post擾敵? 屌你老母

員工一早內購哂 傻仔

今朝都已經好多老人家五六點去排隊啦，最後都係得個吉，今鑊我都唔知點收科

係咪有?我驚排左無得買

屌佢老母西
比佢叻撚極咪得一批貨返
一批貨分二百幾間鋪講乜撚野啫
雷聲大雨點小

彩豐行2.0

屈人寺 老電 HKT 呢三間高層不嬲閪

好似間間都唔同架喎

尼個政府正仆街

咁係咪真係間間有先 係嘅都話鬥早排
又唔講清楚 冇嘅就話冇啦

成班老人家排， 又凍，一陣搞到仲多人感冒發燒， 增加醫院壓力
買到都無用la

前線見聽日少貨想自己keep咋嘛？
所以2月3入大貨先畀街外人買？

Carrie : 唔會中計

排隊啦
聽日玩留貨

話明少量

其實我覺得聽日都係冇
邊會間間都即刻到貨

天滅支共

搵日廣傳幫下誠哥啦

你衡量下la
13,14度排12 個鐘， 仲要咁多人聚集，高險仲高過你無口罩

呢啲擾敵有意思咩
正常做零售就知無可能咁快返大貨

即係聽朝都唔會有？

我想問巴打
大貨嘅概念係咩，一人平均十個，有七千萬個定點

都係唔排咯

咁聽日排唔排好 屋企得翻幾個

屋企人做過百佳
中層真係正仆街嚟

二月頭有幾頭？？十號前定十幾號？？

咁我聽日係咪唔使去
反正都冇貨

我27號去左屈臣氏搵口罩，問過職員話28好係會有口罩返，仲叫我早d一開門就好到啦，點知28號10點去到佢地話無，再問幾時返貨佢地已經話唔知，公司無通知...搞到我仲係另一個post同人講有貨叫佢地去排隊水左人一鑊

你睇下萬寧將一箱箱口罩送上大陸要西都西唔過牛奶公司啦

*人

利申：whatsapp咗老母

洗咩出擾敵post, 今朝已經大把人想買都冇得買

聽日返貨一定比內部keep哂
所以街客真係等幾日再買好過

樓主擾敵嚇我唔到

今次係個農曆新年阻撚住哂
所以出哂事
你話我夾硬黎都係咁話

同你講定都得 得好少鋪頭有貨

幫你推推

損失一個口罩

最慘咁多人一齊去排隊容乜易咁感冒病咗 天氣又咁凍

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

我唔排啦，排左一晚冇訓又易病，佢話2月都有，2月先啦

人地個post麵講左少量供應、陸續。
算啦，唔好講埋啲灰野

唔理啦
聽日點都碰下運氣

Pin 呢個樓主

班高層都係咁同我地講二月頭 前線員工收到嘅消息 同一般市民都冇乜分別 都係今朝屈臣氏Facebook出post 我哋先知聽日有貨 聽到都打咗個凸

凌晨去排真係冇病都變有病

Office啲撚屌真係好鐘意唔知頭唔知路就出post認威

又係呢啲買唔到發爛渣post
全民罷工呀

頭先係Facebook 見到
根本就唔夠d 大媽廢中玩
我本身都諗住排，見到咁都不了
排完病左仲死

是但啦
照排

push

呢啲真係害撚死人，喺呢度事但撈一個大陸人係入邊，你都仆街啦

等聽日有無貨未知囉

#多你一簽好多 #爭60個簽名 #星期六截數
求於第二階段中美貿易協議裡加入「讓香港實行真雙普選」條款

城仔睬你都有味

屈記9月後都唔係點請pt

一間細鋪最多得2條友 實搞死佢地

利申:前pt員工

原來香港民智咁低，同支那人根本無分別

大陸有個確診案先係住過將廣2座 返大陸就確診左
宜家仲密集式係將廣排 真係仲易出事過你無口罩

今日下午落屈臣氏買眼藥水

聽到兩個職員係到呻
「個個睇到網上消息衝黎買口罩
話無又問聽朝開幾點，問左都無用啦！我自己都唔知幾點返貨。好似今日成間舖返得十盒。轉頭就買哂，公司又唔澄清。」

睇圖最小八成廢中

呢樣野又係仆街
好多800尺舖位都係得兩個人開工，聽日都唔知點算

冇錯

個個都係入嚟問有冇防疫產品，電話響唔停

堅定流 我都諗住聽日排 睇完猶豫左

辛苦Watsons前線

依啲廢中廢老時間唔值錢，由得佢哋排啦
喺到打蛇餅交叉感染，個人又唔夠精神，冇病都變有病

當年冇自由行冇高鐵
冇咁多人爭

現在d貨：
！突發！銅鑼灣有大量口罩出售

所以聽日係咪有口罩賣 我仲諗緊去唔去 有冇大師指點下

當年沙士一開始都好仆街架...

有你都唔會買到
你覺得會贏到條人龍咩

肯定聽日做到淪陷

我都係fb見人講，未fc
搶口罩搶到半放棄
希望你搶到

放心一定有但係有幾多大家心照
我估排到買應該易過中六合彩少少掛

要屌要公開。。背後冇力

唔夠班公公婆婆鬥

支持誠哥同所有前線員工

藍絲理得你

啲人係排今日(1月29)
定聽朝嘅口罩
聽朝嘅話......

我估呢獲野班藍屍都屌鳩柒柒柒 冇貨賣關口都拆撚左你都似

依家都未算最恐怖
佢到時冇貨賣 我驚殺人都似

前線Fd ： 今日已經俾人問候完全家
聽日已準備好帶埋祖宗番工

我估計圖上面有一半嘅人都買唔到

排通宵定係今朝嫁張圖？

先唔好講張圖今朝定依家 以我所知
明日有返貨嘅屈臣氏每間都係得20盒到 問你死未

排幾個鐘為咗買口罩，
買口罩為咗防感染，
但天寒地凍咁多人密集排幾個鐘，反而更容易受感染，
成件事真係CLS！
最衰都係個柒婆！又禁制口罩進口，又扣起政府存貨送大陸！
柒婆不但賣港，而家仲要整死香港人！
柒婆真係香港千古罪人，唔死都冇用！

香港人真係慘過做狗

一半？ 多過廿個當你贏

可唔可以list邊間分店有
唔洗周圍撲 員工唔洗比人屌

最弊就係根本連前線員工都唔知自己會唔會返貨
班高層玩謝全世界

前線員工都要返貨前出shippment先知返咩貨

屈人寺 hktv 呀布 絕對唔夠貨比哂700萬人
要政府封關最實際

呢樣真

哩個真

咪就喺 仲未計過嚟搶口罩班支那人 一日唔封關 點頂呀
醫護又死 零售前線又死（黑心除外）

cls

大家幫幫手將件事傳出去 等陣真香港人唔好傻鳩鳩去排隊
有咁大傳咁大 保得壹個得壹個 唔好排排下隊俾啲隱性患者中招咁就弊喇

你話警察有 佢地就唔信
你話其他人有 全部走去排

少貨出晒fb post=每間鋪最多廿盒
所謂大貨⋯⋯⋯

係咪藍屍特登放風話屈人氏有得賣整蠱成哥?

無論邊個都好啦， 搞呢啲咁嘅事天怒人怨，有冇諗過其實會搞到好多人有可能會中招

從那天起，誠哥變左好人

係屈臣氏尻層自己放風玩尻班前線同市民姐

內部keep貨死全家

舊圖

係呀就係呢張圖啊
仲要喺度死撐 你估全世界嘅人會因為你話小而唔去咩？
一樣都係爭餐死

收到

推

Push

公司高層由撚得你死 你有你搶 人工照出

多謝消息

聽日一定又每間鋪幾百人排隊
但得廿盒口罩賣
員工預備定俾啲廢老圍屌

聽日d staff實俾廢老屌到仆街
係我就SL算

唔會屌，賣得一盒就一盒，有心賣已經好好。條柒婆今日影都唔見呀！佢諗住啲人掛住買口罩唔會講封關。

我已經聽到有其他鋪staff 已經call sl喇

班職員帶兩個老母返工都頂唔住

你聽晚先返貨d人都同你排到夜晚

說實話，其實有好多香港人都好高質，知道真係冇貨都唔會為難我哋。但有啲人可能六七點已經排隊買但最後都係冇得買好難怪佢哋嘅

二月初開始多返d貨，如果仍有1月存貨就唔好去，比d有需要人仕

最慘係其實間間舖返貨時間都唔同
有人見到其他鋪有
你又冇就會即時質問你係咪留起貨㗎啦

始終問題核心就係一日唔封關 呢世都唔夠貨

依家人心惶惶，遲早搞到啲前線同事唔敢返工

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

個post寫小量咋bor

聽日鋪都拆埋你

所以呢樣嘢咪搞笑囉[
琴日先有流傳話屈臣氏有貨都已經咁多人排晒隊
你估香港人一聽到你官方話有*少量*貨都搶到仆街啦

班垃圾高層係咪應該等多啲先通知大家，總好過一間舖得個20口罩條隊百幾200人其餘果180個人 仲唔燒咗你間舖

特登出post 講明極少量

係咪即係叫人要早啲去排隊啊？班高層真係癡能左線

冇貨留呀, 屋企人係back office做少少都買唔到

係香港
9成9公司既高層都係廢老
根本跟唔上依家個社會
仲用緊幾十年前個運作模式
所以去到政府高層 公司高層
全部都係垃圾黎

根本唔識解決問題
D轉數 變通能力根本係負數

俾人屌係你班細姐，屌緊果陣尻陣可能仲係床unun腳睇直播

柒婆唔封關
香港冚家剷

冇錯 雖然問題嚴重 但班垃圾只會將件事越搞越大
iPhone會炒估唔到而家口罩炒得仲勁

上網賣咪又係益IT友，老人家買唔到又屌
根本貨少前線就預左帶埋老豆老母番工

撐警藍絲唔應該幫襯曱甴王既鋪頭

LM等睇戲

沙士點同宜家，宜家係十幾億人同你搶，當年沙士佢地仲係on99唔知咩事，口罩係一定唔會夠貨，就算返大貨都咁話，香港有人會同大陸親戚買埋，你話點會夠

老實講呀，我係做前線都唔敢留貨，就算而家返貨都有幾百對眼望住你拆貨，個個香港人都認得出你嗰啲係咩貨，個膠箱未開啊都百鳩幾人圍住你

香港人係唔會信的

政府一日唔做嘢，呢個局面點都唔會扭轉
支共想一石二鳥，一個流感收你香港皮，好簡單澳門都夠膽封關，點解香港都唔敢？明眼人都睇得出

聽日唔夠貨就大煲

講真話都唔信真係冇你符

啱呀 最起碼都要班垃圾高層知驚 佢哋啲蘇州屎要佢哋自己執返

聽日多多貨都唔會夠

冇錯呀
應該響應政府講 唔好出街 留喺屋企

員工你好，想問吓點解好多舖頭成日都用啲好含糊字眼，例如少量、一定數量供應等等，間舖係唔係唔知實際會翻幾多貨？即係10盒唔定，1000盒唔定？
如果唔係，係知個range嘅話，點解唔用一個實數，例如大約200盒之類，到時啲客嚟到，見到條龍可以自行衡量排唔排，排唔到起碼冇咁興。

另類既彩豐行

全因為屈臣氏垃圾高層，又想威 但又好得好少貨
搞到全世界都估下估下 連鋪頭前線員工都未必知自己間鋪有冇貨返 問你勁唔勁

屌你，而家先留意到叫人唔好通宵排隊
望落好風涼話feel，好似叫人「記得嚟排通宵呀，唔係好快冇晒架喇」

請你追返post

如果鋪頭員工會知有幾多貨就唔洗日日俾人問候啦
其實每日打去問聽日有冇貨，有幾多貨係冇用架
根本e家已經亂到係當日番貨先知原來得咁少
但出面又傳到每天飛叫人嚟買

然後前線同前線父親母親咪又俾人問候囉

今朝見到班阿伯阿婆周圍問有冇口罩賣，仲要好多都係行動不便！
見到人排隊佢地又排‧‧‧ 好多藥房都係咁‧‧‧ 睇到班婆婆伯伯都心痛, 唔識上網，只能日日周圍問，搞到全城恐慌！

777 你自殺一百次都還唔清依筆債！

係呀我見到好多公公婆婆朝頭早六七點就來排隊㗎啦，呢兩日仲要天氣凍，怕就怕凍親

屋企得返幾個，都想試下嚟知買唔買到。
我想問係未得大鋪先有，細鋪會唔會有？

我諗真係做倉先知道有幾多貨返 機會率來講大鋪應該會有希望啲，但你要有心理準備可能一間鋪都係得20盒，我怕你排咗都係得個吉

我都知，但點都多謝你

屈臣氏高層仆街係人都知
上次擦鞋仔alan wong單嘢
成間公司轟動
但鬼叫佢係OM契仔最後咪冇事

OM仆街係人都知 個個都背後屌柒佢
比女人執政慘過食屎

知你會難做，有冇可能同高層反應一下?

屈臣氏高層成班老屎忽
特別老女人嗰堆
都係推前線員工去死

之前強行逼員工w day就知

呢兩日前線同事已經千方百計向高層反映
但高層執而已決，呢種事已經唔係第一次 之前好多公關災難都係咁

一人一信SEND 俾CS 會唔會幫到忙?

哈 你唔好搞錯oc同om先得架

一人一盒定第一個人就可以買曬20盒

CS都未必解決到 因為都係佢哋自己人
不過呢啲大公司最緊要面子 唯一方法就係喺公眾平台
揭佢哋真面目 等眾人知道佢哋有幾無能

屈臣氏高層真係後知後覺，依家就快深夜一點先再出post話返20盒貨，真係多謝晒

個post意思係一間舖有20盒一人一盒 所以最多20個人有

轉頭落去排

有大貨都無撚用
政府依家係協助散播恐慌

你返到夠七百萬人每人一盒，都一鳩樣排

其實最簡單學澳門咁，政府有基本數量既口罩配給俾香港市民（每日一個已經夠）去穏定情緒，已經可以少左D鳩排隊情況出現

不過係柒婆呢條仆街管治之下明同市民鬥氣

有個數字都好啲，起碼唔使早起得個桔

不過凌晨1點先出post....

一日唔封關 全世界都冇好日子過

謠言傳下傳下就當真啦，唔係今日至知呀，on9. 如果唔係駛鬼文宣，假都要吹到真才是正道

屌睇番個留言覺得語氣有啲差唔好意思
繼續等誠哥消息

冇相干 最希望個post出咗之後唔好咁多公公婆婆為咗20盒口罩去排隊，搞到病咗做前線員工都唔會開心

即係細舖都會有？ 但唔知幾時先到貨而且得20盒即係早到都未必有用 應該都唔中我㗎啦

其實屈臣氏倉都得番好小貨

其實去到最後陸陸續續大鋪或者細鋪都會返貨，最主要係去睇倉執唔執得切同埋送貨嘅時段要睇鋪頭早車定夜車

屌你老母高層 依家得廿盒 一早又要威

好過聽朝落到去先知得廿盒啦

遲講都叫做好過唔講
如果聽日幾百人排完先知得廿盒

聽日一定出事
聽講好小貨
人一定超多

好似iphone咁班仆街自己走後門

屈仔班高層不嬲都智障淨係識刷鞋

應該知出出地事
即係講返得20盒

Back office留唔到啫
前線要留吹佢唔脹
Hold起自己收工俾錢買
邊個知

出硬事啦
等睇大媽廢老亂屌前線員工

每個員工再留一盒

一間鋪得廿盒 打交都似

陰德幻滅

前線真係好慘 日日講冇貨講到口水都乾
上面高層啲安排又衰 又唔講邊啲日子番到口罩消毒用品
我地剩係答到啲客叫佢地試下番貨啲日子早啲黎碰下運氣
有啲鋪頭番唔到貨或者剩係番到藥房啲貴口罩連store use都無得開 要問其他鋪頭拎
利申對家 連PR都差過人個間

誠哥有冇join連登？